撘地鐵成日feel到俾人JJ磨patpat

點解d男人唔睇住自己條JJ有無掂到人

因為下邊無眼

咁你咪攞你條jj掂返佢囉

唔扯都30CM長好難避

應該用C眼睇住人條J

證明你有好大market～

賺咗啦你

無JJ

男人老狗玩格劍

轉身同佢鬥硬

無JJ點鬥硬

擺明係恥笑緊你太短太林太幼

行前啲囉 再唔係就望佢兩眼 佢冇反應開聲屌

迫到係郁唔到

閹咗？

點睇我都係女

除咗條褲 捉住佢條j 大大力插入自己個屄度

濕左

急不及待想玩玩了

應該粗得濟先會突出黎

馬眼都冇
你個條假9？

sorry lor 我一搭地鐵就扯旗，唔小心啫

癡漢電車

係咪好爽